我願做你的召喚獸 陪你闖危險的宇宙

期待你有一天 回頭看看我

當妳真的躲不過誘惑 我黯然的放手

陳乃榮

終極三國

終極三國2017係垃圾